source - визуализация, добавил генерацию случайных точек (если не ввести данные)

checker - консольное приложение, в котором реализованы два метода построения выпуклой оболочки, динамическая (которая визуализировалась) - и обычный алгоритм за nlog(n) который сдавался в первой домашке и на контрольной). Приложение либо считывает из input.txt либо генерирует случайные данные для заданных ограничений, выполняет заданное количество итераций на полученных данных, записывая в output и output2 итоговые оболочки построенные каждым из методов, в cache - записывается структура дерева после добавления каждой точки на текущей итерации, в data - сгенерированные точки. Если на какой-либо итерации ответы не совпали - в консоль выводится "No" и происходит выход из программы. Именно здесь проводились все тесты на корректность и, пользуясь выходными данными, исправлялись неточности в реализации. Так же измеряется время выполнения добавления каждой точки, а в конце - делится на количество итераций и выводится в консоль.

consol_end_hull - консольное приложение, реализирующее динамическую оболочку, которое считывает данные из input.txt и выводит итоговую выпуклую оболочку в output.txt; прошло все тесты на yandex contest'е на соответствующей задаче первой домашки

consol_step_by_step - аналогично предыдущему, но выводит в output оболочки после добавления каждой новой точки. Работает, очевидно, медленнее, так как при добавлении каждой точки - нам нужно тратить, помимо прочего, O(n) на вывод текущей оболочки (но сам код полностью идентичен предыдущему, кроме вывода)

interactive - аналогично предыдущему, но данные вводятся с консоли, выводятся как на консоль, так и в файл

tests.info - вся информация о тестировании

.test - тестовые данные, см. в test.info

.answ - результаты обработки тестовых данных, указано время выполнения и оболочка, для небольших тестов - оболочка на каждом этапе, для больших (таких как big, wrong) - итоговая оболочка.